剛續左CSL無限PLAN

月費246
12GB + FUP
因為我仲有兩個月約提早續回多200蚊
送大陸號碼+每月2GB內地數據（雖然我冇機會用）
平均237左右

師兄
真心問
我都俾佢sell緊同一個plan
想問你係4g 21mb 定係4.5g??

4.5g全速
如果擔心就係續約時講多次等佢有錄音

係咪12g 過後又要公平使用原則?

12gb後其實個個月都過,又未必係叫公平使用原則
意思係好多人要搶線既地點其他人優先
如果正常情況點用都唔會降速